\resumeSubHeadingListStart

\resumeSubheading{%
    \langen{Software \& Site Reliability Engineer}%
    \langfr{Ingénieur Software \& DevOps}%
    }{%
      Paris, France%
    }{%
      Thales x Google Cloud - S3NS%
    }{%
      \langen{%
        September 2023 - Today% 
      }%
      \langfr{%
        Septembre 2023 - Aujourd'hui% 
      }%
    }
    \resumeItemListStart
        \resumeItem{%
          \langen{Production Team SRE}%
          \langfr{Production Team SRE}%
        }{%
          \langen{%
            Managing core infrastructure of S3NS to guarantee performance and reliability 24/7, and contributing to the first trusted cloud in France. %
          }%
          \langfr{%
            En charge des infrastructures critiques de S3NS pour garantir performance et fiabilité 24/7, et contribuer au déploiement du 1er cloud de confiance en France. 
          }%
        }
        \resumeItem{}{%
          \langen{%
            Member of production team with on-call nights and weekends to guarantee uninterrupted operations. In charge of Kubernetes clusters, Borg, IaaS services, and globally 1000+ linux systems in 3 datacenters through CI/CD and automation.%
          }%
          \langfr{%
            Membre de l'équipe de production assurant des astreintes nuits et week-ends pour garantir la continuité des opérations. En charge des clusters Kubernetes, de Borg, des services IaaS, et d'environ 1000+ systèmes linux dans 3 datacenters via la CI/CD et l'automatisation.% 
          }
        }
        \resumeItem{%
          \langen{%
            SecNumCloud label 
          }%
          \langfr{%
            Label SecNumCloud
          }%
        }{%
          \langen{%
            Working towards SecNumCloud 3.2 qualification, the highest level of cloud security certification granted by French national authorities (ANSSI). Helping with internal audits, conformance matrices ISO 270001, risks and vulnerabilities analysis. 
          }%
          \langfr{%
            Engagé pour atteindre la qualification SecNumCloud 3.2 de l'ANSSI, certification de sécurité cloud la plus élevée en France. Réalisations d'audits internes, suivi des matrices de conformité ISO 27001, analyse des risques et des vulnérabilités.
          }%
        }
    \resumeItemListEnd

\resumeSubheading{%
      \langen{%
        System Architect \& Engineering%
      }%
      \langfr{%
        Architecte Systèmes \& Réseaux%
      }%
    }{%
      Paris, France%
    }{%
      Thales%
    }{%
      \langen{%
        September 2020 - September 2023%
      }%
      \langfr{%
        Septembre 2020 - Septembre 2023%
      }%
    }
    \resumeItemListStart
        \resumeItem{%
          \langen{%
            Internal Cloud%
          }%
          \langfr{%
            Cloud On-Premise%
          }
        }{%
          \langen{%
            Developed and operated Thales’s internal cloud infrastructure to support R\&D and innovation projects. Including system and network design, and OpenStack components. Supported the migration of +50 projects and 300+ users to the Thales cloud environment. Resource pooling to optimize costs of innovation.% 
          }%
          \langfr{%
             Conception et pilotage d'un cloud interne Thales pour soutenir la R\&D et les projets d'innovation. Responsable du design et des décisions d'architecture. Migration de +50 projets et 300+ utilisateurs vers ce cloud. Mutualisation des resources IT pour optimiser les coûts de l'innovation.%
          }%
        }
        \resumeItem{Expertise}{
          \langen{%
            Providing expertise on technical projects inside Thales, helping with systems design and good practices. This involves Dev/Ops skills, OpenStack, VMWare, CI/CD and automation, git, terraform, ansible, with security practices.% 
          }%
          \langfr{%
            Expertise technique sur différents projets Thales, aide au design des systèmes et à l'application des bonnes pratiques : Dev/Ops, OpenStack, VMWare, CI/CD et automatisation, git, terraform, ansible, et conformité de sécurité.% 
          }%
        }
    \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading{%
      \langen{Adjunct lecturer}%
      \langfr{Enseignant vacataire}%
    }{%
      Paris, France%
    }{%
      \langen{French engineering schools, EPITA and UPEC}%
      \langfr{Écoles d'ingénieur, EPITA et UPEC}% 
    }{%
      \langen{%
        November 2020 - Today%
      }%
      \langfr{%
        Novembre 2020 - Aujourd'hui%
      }%
    }
    \resumeItemListStart
      \resumeItem{%
        \langen{Lectures}%
        \langfr{Cours / TP}%
      }{
        \langen{%
          Delivered lectures and practical labs for engineering students, mainly on cloud computing and fundamental algorithms.%
        }%
        \langfr{
          Cours et travaux pratiques pour des étudiants ingénieurs, principalement sur le cloud computing et les algorithmes fondamentaux. 
        }
      }
    \resumeItemListEnd

%    \resumeSubheading {%
%      \langen{Laboratory intern}%
%      \langfr{Stagiaire laboratoire}%
%    }{%
%      Paris, France%
%    }{%
%      CMLA, ENS Paris-Saclay%
%    }{
%      \langen{March 2019 - August 2022}%
%      \langfr{Mars 2022 - Août 2022}%
%    }
%    \resumeItemListStart
%      \resumeItem{%
%        Software Engineering%
%      }{%
%        \langen{%
%          Sandbox and archive system for publications and live demos in IPOL, an online research journal (ipol.im). 
%        }%
%        \langfr{%
%          Dev d'un système de sandbox et d'archivage des publications et des démos du journal de recherche en ligne IPOL (ipol.im).%
%        }%
%      }
%    \resumeItemListEnd

\resumeSubHeadingListEnd
