\resumeSubHeadingListStart

\resumeSubheadingPrime{%
  Diskless%
}{%
 iPXE, Netboot, Security, NixOS, x509 certificates, DHCP, DNS, LDAP%
}{%
  \langen{%
    September 2021 - December 2021%
  }%
  \langfr{%
    Septembre 2021 - Décembre 2021%
  }%
}
\resumeItemListStart
\resumeItem{}{%
  \langen{Secured and immutable netboot system. Based on SecureBoot with TLS enforced iPXE.}%
  \langfr{Système de démarrage réseau sécurisé et immuable. Basé sur iPXE avec TLS, SecureBoot et NFS.}%
}
\resumeItem{}{%
  \langen{Used by lightweight clients in sensitive environments.}%
  \langfr{Utilisé par les postes légers en environnement sensible.}%
}
\resumeItemListEnd

\resumeSubheadingPrime{%
  InfraBox%
}{
  Raspberry PI, Ceph, Kubernetes, SSO / MFA, S3, NFS, Git, Vault, Kerberos, OpenWrt, etc 
}
{%
  \langen{%
    March 2022 - Today%
  }%
  \langfr{%
    Mars 2022 - Aujourd'hui%
  }%
}
\resumeItemListStart
\resumeItem{}{%
  \langen{Developed an appliance to provide commons infrastructure services to small datacenters and labs. Based on RaspberryPI and open source projects.}%
  \langfr{Création d'une appliance contenant différents services d'infrastructure pour les petits datacenters et les labos. Basé sur les cartes RaspberryPI et des solutions open source.}%
}
\resumeItem{}{%
  \langen{InfraBox provides services like DNS, DHCP, router, netboot, PKI, authentification, SSO, backups, S3, git and others.}%
  \langfr{InfraBox fournit notamment les services DNS, DHCP, routeur, netboot, PKI, authentification, SSO, backups, S3, git, et bien d'autres.}%
}

\resumeItemListEnd

\resumeSubheadingPrime{%
  \langen{Course and lab materials}%
  \langfr{Supports de cours et TPs}%
}{%
  LaTeX, Moodle 
}{%
  \langen{%
    September 2020 - Today%
  }%
  \langfr{%
    Septembre 2020 - Aujourd'hui%
  }%
}

\resumeItemListStart
\resumeItem{}{%
  \langen{Created several course materials on cloud computing, and softwares stack like OpenStack, terraform and kubernetes for engineering students.}%
  \langfr{Création de plusieurs supports de cours sur le cloud computing, et des stacks logicielles comme OpenStack, terraform et kubernetes pour des étudiants ingénieurs.}%
}
\resumeItem{}{%
  \langen{Teaching fundamental algorithms with python and jupyter Notebook.}%
  \langfr{Cours sur les algorithmes fondamentaux avec Python et Jupyter Notebook}%
}
\resumeItemListEnd


\resumeSubHeadingListEnd

